到底有無支爆？

有無經濟jj/ 廠家講下，
中國發生到咩事

死頂緊 利申經濟學家

how

你有無睇到咩新聞？
無咪即係就囉

不過唔好ff咁多 爆咗先算啦

爆到

睇你想聽連燈講定真話

連燈：日日都支爆緊
真話：強到美國都要忌三分 未必最強 但已經係世界上數一數二嘅國家